新手養魚 呢隻咩魚點養？

10蚊雞4條，有咩要注意？🤡

要有過濾

蒜蓉豆豉

水唔可以太乾淨， 見到水唔清 換水換一半好 最好隔夜水

記得記得記得內臟要起乾淨，呢d魚好污糟，有好多寄生蟲唔煮熟小心屙死你

氣泵過濾？我諗住就咁裝係個箱度炸😩

加多個口罩釣下味就一流

你咁要勤力換水，兩三日就換一次

其實都有機會氧氣太小？見Ｄ水都唔係好多

始終死水黎但而家都還好，熱啲真係會死

加個水妖啦

如果要換水
前一晚要裝定d水, 等佢d氯氣散
因為水喉水入面有氯氣
D魚會死快d

咩係水妖？
利申新手想學嘢

係咪紅劍，全乸唔會生仔唔洗煩
以前我老豆買左幾條玩下點知生到冚家富貴。最後我老豆搞唔掂唔換水想毒死佢地點知佢地食青苔飲屎水都死唔去

呢個真，我老豆依家養緊6，7缸全部都係佢地
有d仲大緊肚

6, 7缸一變四四變十二

養條大魚當魚糧算啦不如唔係啲魚量產出泥唔係人咁品。條條衰十一未大透已經生緊

好似細胞分裂咁但我老豆又唔肯殺左佢地，之前已經嘈左好耐

巴打形容得好好笑
生到冚家富貴

蓋住魚缸的背面
加一些魚缸沙知水草

死晒啦已經

您是否直接使用了自來水？
在放入魚之前，應將水放置過夜。
您應該遮蓋水箱的一面或三面

有擺過夜，無遮水箱，點解要遮既?

D魚死狀係鰓或者口變白色